hsbc手機開戶點解開極教開唔撚到？

有冇hsbc職員出黎解答下？？？

20分
急

去銀行開啦 你打電話會撚你一大輪 咩同意按一 廣東話按二

app開戶
邊有時間去銀行開啊
得星期六個幾個鐘係可以去到
不過我唔想咁早起身

what?

會唔會有啲地址or 國籍答錯呀

開其他銀行唔得？

本身有佢信用卡？

國籍問題？

有用信用卡唔當全新客戶，要落分行開

個APP真心on9

On9 ga
一定要帶住址證明去分行搞

手機開戶 分行開通 明未

Citi都係咁 銀行app咁廢架啦

冇...

佢又唔同我講邊到錯

例如呢?

根據我嘅經驗 要走去分行開

citi係唔係可以網上開新戶口？

我第一次都唔得 再試第二次就搞掂

最後都係要去銀行搞

可以 但據聞有信用卡唔得

我冇用過citi 諗住遲d去開

你個中/英文名同罪犯/政治人物相似

Citi 𠴱個佢話唔得嘅話就申請多幾次
之後就會得，不過佢可能都係要打電話比你問資料
你遇咗要等幾日

我第二次都唔得...

係咪有美國國籍
或者同政治人物撞名?
你急用銀行戶口咪試下其他銀行app開囉e.g渣打

我都係咁 之後無啦啦send張卡嚟開通
都唔g係咪當申請成功

真唔真

係咪填無收入？上次幫老母整，第一次填家庭主婦無收入都係唔得，之後求其填有parttime，小小收入就得左

無卡都唔得

問埋稅務編號

用我code 開ZA，唔洗煩，息高，你開左佢會比$200 我，你想要我比番$200 你，總之唔好受獅王氣，我用左廿年都走人

我係咁 online申請fail 約時間諗住去分行整 最後有事冇去到 隔多排收到張卡打電話開通 成件事極度離奇

地址：Hong Kong, China

乜鬼野黎?

你唔係要開bank acc?

呢d電子銀行聽都未聽過
傻閪先會用

去分店開有埋短裙妹serve 你
點解唔去

係咪因爲new to bank?

Citi我就咁用手機就開到
之後等佢寄卡就ok

我係毒撚

佢始終都要你去銀行架

咁on9

我之前開第三次先得，填啲資料每次都一樣。最on9係影身分證影極都話唔得

有冇人知點解

咁撚ON9
好心就咪搞咁多野啦, 垃圾匯豐